telegram 一對一心事(男女都歡迎)

簡單自我介紹:本人讀緊child care educator
E家完SEM好悶,想識下新朋友仔。男女都歡迎。
咩野都可以講,18+就免啦。

telegram: